覺唔覺鐵血的孤兒2結局有eva 感覺

最後三日月被釘完咗，暴走果吓
有種eva想嘔感覺
唔得喇，我又嘔

庵野個期痴撚左總掣為左報復觀眾先寫到EOE個種抑壓同絕望，岡媽正常人一個點會去到個種境界，你叫返依加既庵野都唔會做得返

負皮嘅可唔可以講下點解

三日月部機冇手冇腳，用條尾果啲唔係普通高達作品嘅動作

Why又多咗負皮

實捉到你

自己正皮

其實鐵血個頭咁靚，個尾咁樣真係好可惜

編劇組要佢地死 無法
由頭到尾 朱古力諗住用部巴力就可以號令天下
真心係咪弱智

難為鐵華團又會一齊顛

之後仲要有破滅魔劍

真係爛到仆街

簡單黎講, 呢套真係爛中之爛

唔想用爛形容
只可以話係恨鐵不成鋼

唔覺

第一季睇到喊咗
第二季未睇曬

因為係鐵華團

個人覺得唔算爛
係心目中都有位置

x2
G之復國主要係劇情跳得太快, 但係都算合理
好過鐵血第二季由頭到尾都係垃圾

睇到打雀仔好停
頂籠搶完巴力就算
當佢哋贏咗就算
之後嗰啲
為死而死